對唔字

吓 CHING MVP WO

人生最後一場波

屌你老母

決賽一入一助

MOM

CHING 改名啦 影衰自己

隊冧拉莫斯，再自殺啦

臨死前，幫我屌死拉莫斯

樓主Fatfat啦

樓主1g1a仲sorry d乜

仲係到賴拉莫斯 到底有幾可悲

我係樓主就自爆好過